当初8名揭露疫情始发时真相的医生之一被武汉公安抓捕后在派出所接受审问时的训诫警告书。

都戇撚鳩！已經爆晒出黎，仲入到發放不屬實言論？即是總之佢話你有罪就有罪，唔使理由啦！鬼國即是鬼國！

大陸人真係死不足惜...

你能明白嗎？ 能明白嗎？